麻煩大家唔好再質疑掟蛋成效

今次行動成功都係因為612警員太過暴力，先會成功。
621連日字都同612掉翻轉，分分鐘你一暴力，就會成個形勢都掉翻轉！！

本來雞蛋撞高牆，已經係個好好文宣題材。
而且電視劇，甚至現代，都有唔少掟雞蛋比政權既情節，完全可以提高我地無力者、反對暴政、和平既地位。

行動升級，不一定要放火掟磗燒車（而且傷唔到警察）。
我地強大武器之一，就係無力，升級無力感，絕對係對政府既致命武器！！

文宣部成日比人話掟磗好暴力，比次機會比文宣抨擊班弱智仔「嗱！今次無人掟磗啦！之前都係警察兇狠先有人掟咋！」

621，警方未必會再重演612，你地愈係加強物理攻擊，只會比佢地乘虛而入！！
我地要既係精神攻擊！唔係物理攻擊！

阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究警察濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

推

浪費好多protein

文管武職叫人做邊撚個講邊個做

上次大把爛傘啦！

亦都做好心理準備，你哋做戇鳩嘢仲要掉到前線自己友嘅時候，被人開鳩你拖嘅準備

我知道你地有一腔怨氣，憤怒，但我覺得個局擺成咁，唔好太激比位人入好。

2014年你哋講咗一次㗎啦

咁你地有啲掟磗傷唔到人，仲掟中隊友喎。
雞蛋掟過未先？

唔好話前線就得個股情緒
堅牆之後逞勇易， 坐喺後面邊個唔識講
莽夫之為不稱勇， 如果前面唔諗過度過 點會企喺後面嗰班前面

你呢個喺個唔錯嘅問題， 成撚日都有垃圾以為自己好力水就行前攞嘢， 九成搞到自己人
仲有唔好問嗰啲試過未， 食屎試過未裸跑試過未

如果我喺度答你任何一樣差佬都一定會拉，要殺人不過頭點地要做嘢就唔講咁多
每個人嘅心理關口都唔同， 就算佢哋殺人放火公開處死吊死燒死政府高級官員我都只能夠表示理解，儘管我唔會咁樣做，今時今日我只係希望，唔好死咁多人，大家一定要平安無事
god bless my home hong kong

玩屎啦
屎蛋將會係我地既化學武器

我都只係想大家平安，應該先用雞蛋升級和平手段比較可行，不竟睇情況警方似放軟手腳。
咁個問題係，會唔會有班黑社會黎開拖。

TK到人，同埋用之前，你要拿屎上身

出去嘅巴打係用條命嚟搏，唔該唔好拎埋啲中二病幻想出嚟

今次好似起碼感覺唔到黑社會依家局勢瞬息萬變真係好難判斷
我賭佢現階段都唔會出， 但係比較麻煩嘅係如果差佬夠薑繼續用新界警察同埋0防線啲人就會企曬喺度

我推完我自己文，喺度只反問你一條問題

你覺得佢未必重演612，所以就將啲雞蛋擺晒喺同一個籃度叫人走精神攻擊？
知唔知再出嚟嘅話可能連612程度嘅嘢都未防禦得好？你就想增加出面班友負擔？
「確定性」都未處理得好好時，咁得閒去搞啲「可能性」？

推！終於有人講

咁不如，兩手準備？
防護加強我認為有最有必要，我認同。
但掟蛋又未唔係唔好。